（長文）其實大家明唔明點解連登只有屌黃店post？

上網買蟹粉小籠包佢比菜肉包我

啱啱睇到依個post，入面好多人又係話唔好屌黃店、又唔見你屌下藍店、屌黃店仲落力過屌藍店 etc.
其實大家真係唔明白？冇人屌藍店係因為我地好多都唔會去食藍店，或者食左都唔夠薑出post屌。你試下出個post屌「燉」好難食，我包保你俾人屌到飛起，屌你食藍店

所以其實點解連登只有post屌黃店，係因為我地大多數係幫襯黃店，而當你遇到啲好伏既店既時候，你就會上黎屌7佢。

咁究竟咁樣係咪唔好呢？其實都唔係

首先，好多人覺得屌黃店就係分化，其實依個又係錯。一個人如果係黃，就算你點樣屌佢間舖或者佢個人，佢都唔會轉藍。因為你唔係屌佢太黃，你係屌佢間舖太垃圾。如果依個人俾你屌兩屌就轉藍，咁佢根本就唔係黃，你屌得啱。
咁屌黃店係咪會令到黃圈減弱呢？依個都係錯。屌黃店的確會令到間黃店收皮，因為通常喺連登度揚左都冇運行。但一間差既黃店收皮唔代表黃圈弱左，因為依啲劣質黃店，衰啲講句，唔要也罷。但屌黃店其實有用喎，屌黃店會令其他都係同樣差既黃店或者會反省自己，會諗：「丫屌，如果我同佢犯同樣既錯誤咪又俾人擺上連登收我皮！？」除左果啲完全唔會反省自己既戍利之外，屌黃店可以令其他黃店借鏡，改善自己間舖既問題，令黃店更加出色。黃店出色自然多啲人幫襯黃店，隨時藍絲都會幫襯啲小店（藍絲識閪用app分邊間係黃咩），而令黃圈更加狀大。

所以屌黃店係唔會減弱黃圈，隨時令黃圈更強。因為大家唔係屌緊間舖黃，係屌緊佢啲服務/貨品垃圾。你唔會話：「丫屌依家成日都有人屌黃店，我走出黎開黃店咪又有機會俾人屌？咁我去開藍店算喇，冇人屌」依啲咁戇鳩既說話，因為你知道質素好既黃店係唔會有人屌，屌你係因為你間舖真係好垃圾。如果龍門之前唔係咁多人屌佢啲野難食，你估佢今日會有啲你可以擺落口既食物咩？所以屌黃店係有助黃店變好

然後就係最根本既問題喇，究竟點解連登仔會屌黃店呢？

如果大家有留心睇，隨左屌渣哥、水門雞果啲因為人品差屌鳩佢之外，基本上每個屌黃店既post都係屌間舖既服務或貨品。咁點解要屌呢？除左因為一心俾貴少少撐黃店仲要受氣外，就緊係因為想少啲人中伏同想間店改好啦！應該咁講，通常樓主一開始都係好聲好氣同間小店老細反映個貨品問題，咁反映得，除左想回水之外都想間小店做好啲既。即係你會唔會食左兩啖個大快活既飯，然後走去同個呀姐講：「呀姐，幫我同廚房講煮得好難食，希望你地可以點點點改善」？你唔會，你最多會去退錢，因為你知道大快活係屌黎都嘥鳩氣，依啲大集團你講完佢都唔會改嫁啦。咁點解你會同個小店老細講？因為你覺得佢有機會改，你一心希望間店改好，然後可以長做長有。點知個老細唔多謝你一番好意不特止，仲要屌7你，話你係西客，問你：「咁你想我點丫？？」
哇屌你老母，我係個客都即刻由想你長做長有變到即刻執笠啦，所以咪放上連登等其他人唔好中伏同一齊屌7你。咁依啲老細其實真係抵死啦，唔該你班仆街學下日本人點樣待客先出黎做生意啦，屌你老母俾錢你賺仲要受你氣，好多時候黃店啲貨品仲要比大集團差/貴添。都明既，你地貴啲因為成本問題，但咁唔該你喺服務上彌補番個不足，咁除左撐黃店外人地先有理由唔幫襯大集團幫襯你嘛！
所以屌黃店除左想公審間野外，都想其他黃店借鏡，唔好做埋啲一鳩樣既閪野。如果個客係閪既，佢擺上連登我相信都冇咩人會屌間舖，連登仔會屌番樓主轉頭。所以放得上連登公審而又好多人讚好既，間舖都真係好有問題。

所以啲人唔好成日一見到屌黃店post就衝入去話人唔屌藍店啦，如果有邊日連登好撚多post屌藍店就大撚鑊喇，即係好撚多人去幫襯藍店，仲要幫襯完大大聲講

屌黃店唔只唔係壞事，仲會係好事，唔屌你又點進步呢Bob叔都話佢當年俾個Manager屌醒左啦最緊要係以事論事。香港人同支那人既分別就係香港人有果句講果句，支那人就隨時都可以指鹿為馬

其實點解間野會係黃店
佢做咗咩令人覺得黃？定係班人咩都話黃
正常香港人點會改個支那用字7名

唔知，不過黃藍唔係重點，啲野又差個店員態度又閪先係

樓主係渣狗

預備俾人話我搞死黃圈

其實強國小食街好興呢種大大個既小龍包
都唔知係咪係淘寶入貨

究竟點解你咁講
利申我一次渣哥都冇食過，水門雞食過下

因為以往開呢類post既人都會比人鬧係渣狗水門狗

蟹粉小龍包冇蟹粉，佢竟然可以話季節問題啲色變左
乜季節既蟹粉係豬肉咁既色

因為冇人食藍店咪冇人屌藍店

冇錯，屌黃店真係有機會屌到佢進步

最好既例子就係龍門，我以前日日屌，依家覺得佢煮得唔錯

亦都有反例，就係渣家軍。唔係屌佢都會block你

諗返真係好合理

入嚟為咗睇屌渣狗留言

屌佢先會有可能會進步，雖然進步既機會極細

推

中立持平

駁唔到

樓主一定係中共派嚟嘅分化撚

優質既人會俾人屌完後反省自己
然後間舖越做越好
劣質既人俾人屌完會屌番個客
然後好快就屌到冇人去幫襯
物競天擇

渣家軍好似有一堆信徒，唔驚冇客

我錯

推廣唔同黃店

唔好食再屌

都冇所謂既，又唔係話間黃店會屌客就一定要間舖收皮
覺得好食/就腳/平/好坐 etc.咪食，都唔緊要

尊重你既意見，不過我被blocked，弱小心靈已受創，我唔會去渣家軍度幫襯

唔係話一見到黃店就要追住佢黎屌，咁先為佢好
我只係想大家明白喺連登有屌黃店post唔係一件壞事，都唔會搞死黃圈
依啲post只係想講出間店有咩做得唔好，同埋唔想其他人中伏
其實有依啲避伏post係好事黎，如果好多人成日食黃店都踩伏，漸漸可能佢地都唔想特別幫襯黃店，你估中伏真係好開心咩（我都中唔少）
同埋依個係一個制衡伏店既方法黎，總之你間舖係離譜既，我地就可以擺上連登投訴你
就好似香港需要一個機制去制衡班死黑警一樣，香港都需要一個渠道去制衡班閪老細，如果唔係啲老細就會變到同死黑警一樣，打住黃店個名想點就點
但都係果句，重點係要以事論事

俾多啲人睇到

因為大家唔再幫襯藍店，
然後黃店當中參差不一係正常，
所以先會好似一面倒屌黃店咁

有用post，推

推，唔好再話人淨係屌黃店

如果有邊日連登仔係咁屌藍店，咁就出事了

屌，美心好難食

樓主心水清

希望黃店全部好食好服務

所以我呢D盲毛
所有黃店一律支持
渣哥龍門都照食
唔好食既都幫襯
吹咩

冇問題
但同樣地，都有好多人撐黃店既同時，都想有值果個價錢既貨品同服務
吹咩

推下

屌黃店仲有樣topic
就係人工低/待遇差
好多員工走上嚟屌
真係希望佢哋與其捐錢
不如改善自身勞工福利

另外又有樣奇怪
黃店唔畀人屌得
但佢可以屌客
屈人藍屍 話有滲透
如果驚屌黃店 黃圈會越嚟越縮
咁屌黃絲客 起人底
唔驚屌到無人藍轉黃？
黃絲群眾越嚟越少？

推返

屌還屌
開親呢d po總有pr係到煽風點火，搞到最後互屌收場